杜文澤最新回應

自己拎黎柒

本人四面受敵八面威風

見到有人退訂
啲威風去哂邊

咁佢開人show價可以點計

毓民：恥與為伍

本人四面受敵
然後就沒有然後

拖糧只係問題既起因但唔係核心, 最大問題係人格. 一開始唔知頭唔知路己經鞭鞭有力連名帶姓去屌人, 果下都無咩知你份人"直"同衝動, 果下畢竟佢都係俾豪仔FAKE不知者不罪, 點知當成個故事出現後明知自己理虧仲要繼續屌, 來來回回屌鳩完隻龜再屌班網民唔L識野, 但佢又忘記左自己個網台係靠班網民既支持去運作.

諗番以前, 好多批評佢既聲音都係黎自娛樂版. 係真係假得啖笑, 而去到俾人封殺都仲覺得佢係俾有心人針對, 但到呢次既9000蚊風波我諗有D野大家都睇得好清楚.

叫人唔好搵條女開工唔洗道歉？

佢本人四面受敵，八面威風，依家露出半個龜頭

有冇找利息？

威風？
睇過，邊撚度威風？